交左信要七日通知 除左補水有無其他方法唔洗返

頂唔順個8婆

無
補水咪得囉頂唔順

請病假 係唔係都要補夠7日

聽日開始決定左尻hea

咩工
做咗幾耐

無大假?

同問
應該就黎交信

心態正確，唔做既人最惡

一係請左病假
遞左信無得請AL 架
7日通知姐係未過試用期啦
HEA 做咪得, 就算乜都唔做都冇人有你符

日日返到去 啦啦啦 都吹你唔脹 巴打hea做鳩做都得啦

仲要返三日
無野做 悶到痴線
射唔射波好

射哂